請大家唔好再用snapchat同玩傳說對決

騰訊於2015年全面收購位於加州的遊戲開發商Riot Games。Riot Games著名作品包括全球大熱的《英雄聯盟》（League of Legends）。及後騰訊在內地推出玩法近似《英雄聯盟》的手機遊戲《王者榮耀》，在內地深受玩家歡迎，掀起一輪電競熱潮。

動視暴雪

動視暴雪(美： ATVI)為美國遊戲大廠，作品包括《魔獸世界》和《星海爭霸系列》。騰訊於2013年在未披露作價的情況下入股動視暴雪，目前擁有該遊戲商5%股權。公司最新市值近700億美元，即約5,500億元。

Snap

2017年，騰訊以20億美元購入美國「閱後即焚」即時通訊軟件Snapchat母公司，Snap Inc(美： SNAP) 的12%股權。當時騰訊回應指這是策略投資，冀在手遊及新聞推送方面有合作空間。入股Snap令騰訊和旗下的微信，同步開拓美國社交平台領域。

Tesla

電動車生產商Tesla(美： TSLA)風頭一時無兩，騰訊早於2017年以139億元，入股Tesla共5%股權。當時騰訊平均入股價為218美元，時至今日，Tesla股價已大升至1,484美元，較騰訊入股價累升5倍。

華納音樂

積極擴大音樂版圖的騰訊6月落實以2.4億美元，即19億元，入股剛上市的美國華納音樂（美:WMG）1.6%權益。 根據監管文件顯示，騰訊已買入華納音樂約800萬股A類股票。這是繼3月騰訊收購環球音樂（Universal Music）後，集團再一次投資於音樂領域。華納旗下知名歌手包括Bruno Mars, Cardi B 和Ed Sheeran等人。

另外
天美工作室群是騰訊遊戲旗下的遊戲工作室，工作室群下設天美J1、天美J2、天美J3、天美J4、天美J5、天美J6、天美T1、天美L1八個工作室。2014年10月9日，騰訊互動娛樂自研遊戲組織體系進行調整，將琳琅天上、天美藝游、臥龍工作室合併成天美工作室群[1]。
《傳說對決》（英語：Arena of Valor，簡稱傳說）是一款5v5多人線上戰鬥技術型遊戲。是Garena 與天美工作室群共同開發

snap仲有人用？ 而且得12%，根本未有控制權

全面抵制中資有份既野 除咗東江水

咁佢同你所有股票買一股你咪食屎？
壹傳媒之前中資都有買股咁你睇唔睇蘋果？

之前邊撚個話snapchat安全過telegram?

12%

唔好買tesla